讀大學係咪真係好重要

其實出到黎做野 大學GPA/大學學歷係咪好重要
定係睇自己工作經驗/工作能力
覺得讀大學無乜用 讀既科唔係med之類既科 返PT又淨係返到一兩日 又唔係賺到好多錢
出到黎都唔知搵唔搵到好工 聽到啲fresh grad話出到黎淨係搵到倉務行業

你唔讀有好多工都無得見
入場券啫

對一般office工係

入場劵都無 咁玩j咩

但你有人脈同運氣另計

所以保險d拎個學位較為安全

唔知，好耐冇打工，其實用下腦就可以搵到錢

對你來講唔係
但係對你老細來講好重要
你諗吓如果你係老細。
三唔識七點證明佢嘅工作能力
張沙紙唔係俾你睇